今日前線做乜都好 我地無條件支持

前線用條命搏 理撚得民意對爆玻璃係點
理念一致 大於一切

不分化不篤灰不割蓆

我地無條件支持

push

推

推，前線義士加油

啱！推爆！

G持！！！

推推推推推推 今朝發完夢入左廠 e家出唔黎 加油

無錯

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

前線嘅各位加油 衷心多謝你地

自問和理非
唔洗理民心民意 文宣會搞掂

支持

盡力抗爭啦我地冇人會再話你地係鬼

Push

我地會永遠企係你地果面
佢地同烈士都係選擇殉道
但只係選擇左另一條道路
香港永遠既英雄

支持

好好保護自己

支持前線義士

加油

推！多謝你地

p

感激所有前線義士
你地係真正嘅冇做錯

兄弟爬山 各自努力

香港人思想仲未跟得上

我唔讚成爆玻璃, 但係一定支持義士

Pish

一定唔可以受傷/被捕

上熱門

永遠企雞蛋果邊

我們都會在後面支持

前線加油,不割蓆,不篤灰,不分化

無條件支持 義士拋頭顱灑熱血要幾大勇氣？就算有人理性上唔同意最少要比返應有既尊重
衷心希望各位冇事行返出黎

支持！

推 唔認同都唔可以離棄佢地

推呀 支持你地

遊緊行/會去煲底嘅人
急需：
頭盔
眼罩
鉸剪
保鮮紙
水

盡買帶過去
好多人喺嗰度嗰唔使擔心

不分化不篤灰不割蓆

#不分化不割蓆不退縮WeAreHK

民意已無用
政府唔撚聽
推爆佢

第一眼以為煲底急需牛角包

無錯！

贊成

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

正確

大是大非 就等如藍絲無限量支持警察一樣

點都好 我撐前線
團結則贏
分化則輸

共產黨無時無刻想分化你地

無條件支持 保護義士

人地揾命博 同三位以死志明嘅烈士一樣偉大

Push.

同意

雞蛋與高牆之間，我們選擇雞蛋一方

加油!我地會守護每一吋屬於我地既地方

支持 加油
希望其他人就算唔支持 都唔好責罵

人地警犬嗰啲唔會對開槍爆頭嗰啲割蓆，

我地都唔會對自己友割蓆。

全撐義士

我地無條件支持!

如果牛角包可以做武器

同意，幫推

保護自己 不受傷 不被捕

前線比我勇敢得多

不篤灰，不指責，不割蓆

冇錯，民主一直都係咁爭取！

民意撚攬撚住個光環入棺材啦屌，涼撚住個冷氣係到指指點點屌你老母臭閪，唔出黎都咪撚係後面屌啦

14年捉鬼到而家

好

推 感激

好擔心佢地

加油 支持

不割蓆

好多人黎緊，頂撚住

Push!!!

真係好多謝佢地

烈士加油！！！無條件支持

最緊要人無事
齊齊整整
平平安安

義士支持加尊重你哋嘅決定！
但記住呀 ！你哋唔係爛命一條，你哋每一個都好珍貴㗎

天佑義人

冇錯，你地做你想做啦
支持

呢啲先係人話

希望現場夠人

人死你賴個人架嘛，塊玻璃爛左梗係賴快玻璃！

格離有post想用義士來玩輿論戰

推啊 無條件支持

中中轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

可以嘅話買d更換衣物！

支持！！

尊重 不支持
支持就認同佢地行為
始終都係果一切都係因果
支援大家

前線壓力超大 仲有被捕風險

連我地都屌前線 仲鬼有人抗爭

Support

👍🏻☺️

推！！

push!!

呢一刻 無條件支持
槍口一致向外！

完全支持

不是暴動
只有暴政

根本唔係暴動
班泛民掉轉話班勇武係暴動去勸阻佢地

就係唔岩

puah

民意？林鄭有玩過咩？

推 唔好再被人分化

屌撚死港共
我同你班前線義士講 你地無做錯到
就算你地點做都好 我地都會全力支持尊重
你地犧牲緊既係前途同未來
來換取下一代香港既幸福
作為香港人既我地有咩可能唔支持？
有陰則有陽 道並存而不相悖
邊個話和平勇武唔可以同時存在
全力支持義士
全部都係發緊夢見到 個夢叫做香港夢

我們同在！

支持義士

明明可以各有各做， 班和理非成日阻9住曬

Pushhhh

無錯 ！

推到你地返黎都見到!
香港仲有一班人無條件支持你地

無條件支持

支持你哋

推
加油

今時今日 仲和理非

支持勇士！

玩輿論戰 玩到屈佢地收左錢
連登仔真係好波

推！
支持！

點都撐

我唔贊成你地做法 但為著你地嘅勇氣同決心 會無條件支持你地

榮辱與共

一齊撐

人地搵條命去搏

支持，各位加油

push 和理非真係唔好意思了

不分化！

戰鬥到底！

邊個再屌佢哋係鬼 我屌柒邊個

roarrrrrrrrrr 加油啊!!!!!!!!
我愛你地!!!!!!!!

支持 尊重 Push

佢地今晚一定會玩得好大

真

人地用緊條命去博
指責前先問問自己
明唔明前景多幾絕望

前線加油,一同進退
不分化,不割蓆,不篤灰,不譴責

樓豬條撚樣係屋企做鍵盤戰士開個垃圾post又呃到幾千正評

推爆！

Push 多謝你地!

Respect 邊撚個再話前線係鬼屌邊個

加油💪🏾

推 前線抗爭者我愛你地

一定支持

推！

啱呀，
一定要尊重同支持

PUSH

唉！
我都唔知點講
你為你哋擔心，
又覺得唔做啲嘢又好似真係唔得。

呢個真係仆街政府

唉！
總之小心。

最新：
海富物資急需以下物資
有附近朋友麻煩買大量以下物資
頭盔
眼罩
手套
索帶（粗 長）
保鮮紙
較剪
手套

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌

#物資情況

要紙皮整盾！！！

支持前線！

推爆佢

尊重各有各做
好想大家平安無事⋯但⋯⋯我冇其他好嘅辦法⋯⋯
睇完岑嘅fb...我已經⋯⋯

手佳

唔認同
但一定支持你地

上

加油 同埋小心

支持你地

推！
加油前線！
香港人一定得㗎！

前線嘅義士如果你地見到嘅記住！
仲有好多人支持你地！唔好咁快想犧牲自己！路還有很長

出去！

希望有前線睇到同知道
YOU ARE NOT ALONE

無條件！

終有一日香港人會感謝你地

即使我是和理非 我都明白

講得好

有冇巴絲可以屌醒佢

永遠站喺前線嘅一方，與香港人同在。

集氣支持，唔好浪費前線一番決心

Push
珍惜生命

佢地已經承受太多
我今次選擇無條件支持

各大新聞媒體 都係類似咁報導
「大批示威者衝擊完立法會議員入口
下午五時許轉到立法會示威區繼續衝擊」

會唔會有辦法喺主流媒體
說明今次行動嘅目的
令唔喺現場嘅人都知道 究竟點解要咁做
重申我地嘅立場同埋政府要做啲乜

push push
無論高牆多麼正確
我們永遠暫在雞蛋一方

agger

沒有暴動 只有暴政

香港人唔好畀真正嘅鬼煽動，義士冇收錢都咁為香港付出甚至預咗冇命，絕對值得我哋每一個人嘅支持。

加油，你哋絕對冇錯，我哋會做你哋嘅後盾。

推

[ 文宣組做野！] 已經迫死左三個人！我地要將新聞依位義士既心聲宣揚去國際！Reddit ! Twitter !

以下係英文caption:

A member of legislative council urged a frontline warrior not to break into the legislative council complex (building), as they may be charged for riot with ten years of sentence.

But the warrior replied: “I am ready to sacrifice! 3 of us have committed suicide!"

We want this to be heard globally:
1. The Brutal and reckless government of Carrie Lam has led three martyrs to commit suicide. They felt hopeless about HK’s future.
2. Frontline warriors have decided they are willing to die or go to prison for 10 years in order to defend for HK’s freedom and democracy.

加油

今晚留低支持

買緊物資

[急]需製盾小隊 ，唔好用頭用肉身擋，坐梗既幫幫手

Push
香港加油

PUsh

推
絕對尊重

都背負左咁耐暴徒呢個罪名

講得好!
義士為我們無條件付出!
我們為他們無條件支持!

冇錯
我雖然企係外圍
但一定唔會走

Agree

岩
佢地沖
我地救

不篤灰
不阻止
不讉責

十仆義士

義士加油

大家加油

撐

推 發夢係附近支持緊

到呢個地步 民意都係廢話

畀你五百萬人上街 港共都會視若無睹

衷心感謝所有前線

加油！

沒有暴動!

只有暴政!

無條件支持。多謝你地為香港付出

支持 不分化 不割蓆

老L都推

支持，鬼你老母！

Not only Today

無條件支持！
不割！

Respect

推爆

全力支持 感激前線所付出嘅一切

呢個真

加油 橕住

支持 發夢頭先做完工兵同運輸兵

遊行終點係立法會，唔幫手都過黎聲援下

岩呀 仆你個街仲理民意？ 係支持就支持 係唔會轉既！

求問龍尾 啱出到嚟港島

正評

最新：
海富物資急需以下物資
有附近朋友麻煩買大量以下物資
頭盔
眼罩
手套
索帶（粗 長）
保鮮紙
較剪
手套

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）

支持，前線加油！

唔支持衝 but respect

pish

老實講，做唔到d咩幫手，如果真係輸左既，我會捐錢比佢地照顧屋企人

禾有份架
見個女仔拎鐵碼撞
撞到手指甲流血
即係指甲同手指痴埋o個個位

推爆 支持！！！

無條件支持你地

推
煲底兄弟姊妹如果遇上危險:

四條暫時安全路徑
1 中信方向, 龍匯轉右, 混入夏𢡱遊行人群
2 龍匯出龍和, 靠海行, 灣仔方向
3 上添馬公園, 靠海行, 摩天輪, 天星碼頭, 遠離大會堂
4 在金鐘者, 用任何方法過路去PP, 勿行近狗總

絕不割席

你可以唔認同佢地既做法 但係唔好抵毀佢地既動機
雖然我都覺得唔好衝 只希望佢地平安出番黎

無錯，路係行出黎
比係大部分人係屋企睇住直播仲有咩資格批評佢地

full support

推
無限量支持前線

保護好自己 唔好受傷呀

支持前線義士 不分化 不割蓆

入黑小心

無限支持

支持你地嘅和理非留名

無錯 支持加油

推佢老母

support

前線加油 一同進退 不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

推推推手

無論雞蛋多麼錯誤，我們永遠站在雞蛋一方

無限量支持

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）
大量防具

哮喘藥都好似需要

加油！
遊行完唔好散住
去立會
要物資

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

Push!

推，義無反顧 支持

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

香港加油

g持

Up

支持 但小心自己 長期鬥爭 不可再少一個

係，我支持

推！
所有前線加油！

永遠站在雞蛋的一方

每次都push呢個post

加油 pish

我愛你地

多謝你哋呀義士一日你哋係到，我哋都唔會撒

再推

香港人加油

#物資消息 2005

前線物資LIST 更新
頭盔⚠️、眼罩⚠️、六角匙⚠️、水⚠️、長摭、紙皮、大聲公、士巴拿、盾牌、索帶、垃圾袋、膠紙

支持！！
多謝你地！

出面有幾萬人呀！！！

多謝

爆塊玻璃算得啲咩
分化撚死全家
長命百歲
百病纏身

兄弟爬山各自努力 只求前線平安無事

Respect!

推 支持

重申一句：如果冇六一二嘅衝擊行動，大家今時今日都仲係一碌柒炸！

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

加油呀！

保住前線

我絕對無條件支持
玻璃唔夠未來重要

前線加油

佔領立法會

push
加油

支持 尊重

不被捕 不受傷 不流血

絕對支持

既然中左計
就冇分對錯
支持

支持！
前線自己決定！

多謝你地 take care

真係！無條件支持！

殺人都支持？

推，前線加油

不割蓆！

推 前線加油

Push
前線加油

加油呀

真係要不散

多謝你哋付出

十卜

推 義士真係用自己一世前途 甚至條命去抗爭 我真係諗唔到要幾大嘅勇氣先做到 我真心覺得香港人唔配有佢地 所以佢地做咩都唔到我地出聲 只有支持

真。

各位有機會幚襯吓啦，喺渣甸坊

永遠支持前線
冇人想係街訓，係出面比狗咬
但係仲有咩方法丫
佢地為香港付出緊血汗同前途
可以唔一齊衝但唔好再話佢地係鬼
否則你地都係有份殺個3位烈士
原諒我今次要做鍵戰
好唔甘心，如果有人屌下我可能好受啲

支持到底
但義士們一定要小心

令願玉石俱焚，也不願看到奴才當道⋯⋯

我浄係得眼罩俾佢哋

不分化

對唔住我淨係做到和理非
希望你地爭取個陣保住自己條命

天祐香港，天祐義士
後世自有公論

出得就出

結果點都好
你地都係我嘅英雄

今日無論結果如何，你哋都會名留青史

我都無限支持
但我心痛

無條件支持
push

推 support

無條件支持, 感謝你們。

要睇前線真係為咩咁做
例如會唔會係黑警有錯在先(e.g.開真槍傷市民)
(但依家兩樣嘢都冇發生 亦唔好發生)

好多因素考慮

戴頭盔 絕不支持任何人殺任何人

總括而言 我唔敢亂問 真係睇情況

師兄都問咗個好問題
希望唔會係香港發生

希望大家唔好咁快放棄，亦唔好咁快忘記。
他日正苦如果要清算，我地要企出黎，聲援佢地。

支持
話人暴力個D
三個人命>幾塊玻璃?

加油 無條件支持！

痴撚左線 成班中二病上曬腦 浪潮

推 多謝你地

20:38
女警：「所有同事準備」
女警：「唔好入黎，你一入黎我就拘捕」
節錄 rthk live

現場有無文宣，教下前衝嘅人，記得律師電話，未見到律師，千萬不要同警犬講任何嘢，身體唔舒服可以去醫院，可以去廁所。

從來唔覺前線有問題

坐係mon前冇資格批評
只能支持

好佩服前線 真係all in

唔會上前線阻住晒，
不過會留守後面

多啲人Back up，前線義士越安全

推
我全力支持你地

我認我淆底，只能講加油，
同埋做死士起碼好過去自殺，
坐政治監冇咩大不了，同殺人放火唔同唔會出唔到國，
好似gphone 咁練大隻，有健康生活之後出返黎仲大把世界

推 & support

支持前線 ！！
多謝你地一直保衛香港

向前衝嘅，有無訓練下，點樣可以少D比人打中，及有義士一旦被捉，如何有效快速地救回。

加油啊，相同個理念即係同一陣線，梗係要無條件支持

支持！加油

推！加油呀

G持

支持！！無你地今日無可能行到出黎！！

支持
前面有一大堆學生，我自己都好慚愧
我哋意念，想法一致

撤回惡法、釋放義士、撤回暴動定性、徹查黑警、重啟政改，不割蓆

Posh

支持 記住要安全撤退 一個都不能少

好想同前線勇武講聲多謝，我會出黎cover 你地

支持
多謝你哋

支持 加油

多謝你地

義士加油！
多謝你地

和理非最好既行動
係成為前線既啦啦隊
而唔係9up同批判

要檢討，過左今日先好嗎

無條件支持

要記住佢吔係為我吔而戰

對唔住 今日冇帶到物資
前線無論點都好
一定要平安
一定要返到屋企
拜託你地要安全

推
各位萬事小心

You are NEVER ALONE

唔好受傷

香港嘅未來就由2019年7月1日改寫，十卜十卜

推 前線義士並非暴徒

up

我冇勇集站於前線

但撐你

前線嘅義士，希望你地知道唔係淨係年輕人，今日發夢見到好多上左年紀嘅長輩都有支持你哋去幫手，你哋一啲都唔孤獨

你哋冇做錯到，我哋永不割蓆！

喚 大家小心

冇撚錯! 支持!!

雖然我係基督徒，你地所做野我有啲保留，但點都好，你地做既野都係為香港，我都會無條件支持你地一齊推倒暴政話之咩宗教派別定和理非，今鋪都要合一反抗

Support！

永遠支持 立法會入面嘅前線加油

總之一句到尾 點撚樣都撐

加油香港

唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙

無條件支持！

pushhhhhhh

只要你哋人無受傷 完完整整咁返嚟 我乜都支持
小心 加油
香港慶幸有你哋

推!! 錯既係政府!!! 你老母我地和平理性非暴力左咁耐 得到d咩? 之前既升級行動得到既都係政府wfc

前線手足加油!!! 香港人加油!!!!

不撤不散

萬事小心啊

今日有啲唔舒服
友人拖左我返屋企
無辦法留守支持好對唔住

前線同勇武派爲香港人踏出一好大好大嘅一步

想同咁多位前線嘅講返句加油

辛苦了大家!
邊個衝邊個都唔係鬼! 係愛香港既人!

推
支持義士

仲有咩理由反對

無論今晚發生咩事，我都堅定不移，義無反顧咁企係義士呢邊

淚推

呢個真係trap黎，把握時機走，已經唔係告唔告你嘅問題，係今晩夜啲人少，g20又過左，實暴力清場，流血就梗，分分鐘出人命

推，加油

佢地個種勇武 我真係好撚佩服
但一定要小心

推 無限支持

Be water. 佔完好走啦

無論結果如何，後果如何，得到咩評價都好，無條件支持，絕不割𥱊

幫推

推 不分化
支持

真 我地互信 你地放心衝你地後面有我地頂住

點解冇得再正皮幾次

多謝各位前線手足，唔好有事，加油

無條件支持，但萬大事小心！

講真衝立會我唔知有冇用
但係一百萬一上街無用
二百萬人上街無用
三個人死諫都無用

無條件支持前線
不分化 不割蓆 不篤灰

我知唔得 但我都係禁左廿幾下正評
支持

入保安室 啲錄影帶影曬我地

利申：發夢

支持前線的決定，為左爭取佢地做左好多野

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

無論點都好，表示respect

說好的

啱 尊重前線決定

多謝咁多位義士
多謝你地既付出
無論做乜都會撐你

啱
我地應該無條件支持佢地
兄弟爬山
各自努力

同意
真心多謝你衝埋我唔敢衝個份